三國黃巾引發的深思

其實有冇諗過， 其實讀歷史真係可以學好多野